點都好 唔好玩火!!!!!!!!

火好難控制
有時一個風吹埋黎 估計唔到!!
大家唔好傷到市民!!!

負皮 上頁 再見

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

聽 日 8 月 6 日 繼 續 罷 工 + 不 合 作 運 動 ！？

笑撚死，又話核彈都唔割，一個核彈輻射都影響幾代人，依家放火又怕乜乜乜

暴力同仇恨已經令到前線瘋狂
此時不冷靜
勇武撚祇會邁向無底深淵